Protokoll N:6 peale sest 19en Januarist sai Johan Söderlund ette kutsutud ja sunnitud et ta 60 kop.strafi raha pidi wälja maksma mis temale selle pärast sai mõisdetud,et ta Kohtu käsu peale mitte kohtuse ei tulnud temale antud termini ajal,ja teiseks ka selle eest et ta Kohtu wasta jäme oli.
Se tema käest saadud strafi raha sai Kassa ramatu ülese kirjutud,ja nimelt 60 kop.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja L.Alström +++,A.Lindström +++,J.Jäemees +++
